唔該文宣組寫英文去全球傳媒推爆黑警扮示威者嫁禍年青人

呢舖有關勝負必需全力出擊

汽油彈 木棍放袋 衝立法會 放火 打市民 全部都係黑警做

仲要為爆眼女仔取回公道

有冇人有英文文宣ig

全球文宣組快啲做野呀屌

會唔會再一次集資登報 將條Timeline 同重要既事件 宣傳出去
睇到好撚嬲呀

推，求英文文宣，印出嚟聽日係機場見到鬼佬就派